server cached images?

del咗嘅相都會仲喺個post 度見到嘅？